發現好多老一輩聲畫唔同步, 明明睇到畫面警察好暴力, 但聽到聲音講示威者暴力, 好多時都信聲音

點解會咁

廢老係咁，因爲廢老由心底怕班後生騎佢地頭

用青年人未來換自己餘生安穩